[扮工好悶]番工無野做又好得閒既入嚟傾下計啦 31

三十一 !

悶到抽根喇

訓下啦

成班友又係舊Post F5?

真係未

啱啱先爆咋嘛~

咩黎?

我都未

唔訓得，返多1日last day, 做下樣

搞錯呀

但好似好悶喎個玩法~

我寧願交學費

開心JJ聽日先返工

射龍門好撚刺激

係就快~

冇睇過賭俠1999

呢個年紀嘅男人唔識玩射龍門
我都幾驚訝

賭錢就唔悶嫁啦

我都係朋友教先識

我細細個已經打麻雀架喇~
呢啲出唔到大場面~

唉~ 咁就無咗條人命~

我打牌打咗十幾年

屌你老母今日果種濕熱真係世界級
[url]
[/url]

成精未 ? 有冇入雀館打 ?

睇到

點睇啲人咁涼薄，明明死者已矣，仲要鞭鳩人，個學生妹自己亂過馬路係有錯有責任，但係唔係就一定等於抵死？

你又濕熱咩 ?

未入過竹館，同fd打都輸到冚家拎

打幾大呀ching

懶係獨到咁囉~ 膠都廢事派~

渣ga~
淨係識攻唔識守~

粗口老灣留名

你唔覺得濕熱咩?

覺!!
今日係勁熱

呢兩日陰陰天咁, 唔覺好熱囉~

我係出晒汗咁入公司

係我渣ga定你地忍得

I agger with you wo

咁 ?

係 流入公司

冇錯
濕住咁入公司

濕晒

我偏攻擊型
但防守都唔錯

濕鳩哂

唔凍 仲好熱呀

今朝著左三件外套返工

我同班fd打
佢地係生章冇事
熟章先出事
所以我係咪都攻

濕尻哂⋯⋯做咕哩

睇AV 就睇AV 喇~

係唔係想我又post 相

時間過得好慢

你啲相好核突~

幾時先星期日 利星期一放

淨係著咗件短袖波衫既物體返工~

老灣~ 揸車要小心啲~

咁你想要邊一類呀⋯⋯

三件外套

八番爆，自摸八番收48

番多幾日工就去日本

焗桑拿😱

去買GTR

屌啦，試過20鋪冇開糊

唔係邊一類, 係你啲眼光...........
你揀啲女好醜~
你係咪唔睇樣架 ?

呢個係溶撚咗

好細姐咁
不過你好似係讀緊書

寫左time sheet未?

寫左

三件外套？你發冷？

係

屋企教落 大牌食絕章

啲人實打

模型都買得起既

寫左print左比大佬但係未sd email

想去日本

你岩岩先返黎咋喎

好想打牌唱k呀

去台灣

對唔住....
其實都係人地SD俾我...
影響到你唔好意思

想返屋企

想收工

影響唔到~ 係咁講下唧~

買唔到GTR買住DC先

唔得...為左滿足你...
你要咩 講

Dc5

其實幾撚型

交友APP見女神宣告皮已收

好想知icon同真人到底有幾大分別

俾人笑柒應該真係好樣衰

係? 就你而家張相~

所以咪好想再去

九月就去了

個個都去旅行.

好撚慘 但我笑咗

我同屋企人去

棚牙同肚腩

應該衰樣衰多過肚腩問題

第一次見係男既P圖P到俾人彈鐘

仲要遠睇都見到樣衰

不過佢假膠

咁真係好樣衰

我都未試過俾人話樣衰 佢一定樣衰過我成百倍

其實我都係哨牙矮肥仔

跟住其實米8

但你有女

全文重點 利申冇女

我幾時有女

我都無~

你兩件

前世情人都當嫁喎

頂你飯兜假膠唔好拉我落水

今朝比人借咗 acc~

齊哂母女

老母一歲時走左

我講飯兜呀

老母係前世情人咩
如果老母生左幾個仔咁咪

咁老豆生左幾個女又點

又係
即係 ？

證明老豆前世拍過幾次拖

A巴 聽日一齊問鼎高峰

又好似有道理

你今次唔好再放流料啦

拿 唔好話我放流料呀
我tip俾人個啲 自己都輸架
不過好彩星期日有贏

難道我可以扭轉縮命 重遇你一次

屌~ 諗住尼係廁所蛇一陣, 點知好撚臭~

我都未睇, 聽日先算

點解我睇唔明你地講乜嘅 ?
咩前世? 咩拍過幾次拖 咩父女戀
講緊咩啊~

講緊你同你老豆拍拖

原來係咁~ 明晒~

難道故事終結早已注定 沒法制止

唔識.... pass ~

難道愛愛愛愛愛對愛情已死心

難道沒練習太耐 感覺都追不回來

但明步 每套也太心愛
難怪rio也 要共你比賽

呢到咁多句, 我剩係識唱上面個句

即使傷過無數次 仍會願意~~

無盡空虛 似把刀鋒靜靜穿我心窩

酷愛唔識?

輕輕鬆鬆又就放工.

係囉
我飲歌黎

唱k一定唱

$878 台北應否屌

想屌就屌

2017-04-11 Tuesday 09:01:10 09:01:10

今日可以準時走

唔識喎

貴過去日本

揀個靚少少既時間1087 廚叉

好耐無去過台灣了, 對上一次去感覺一般, 係幾平

就當最初 是碎步湖上可不可

好~ 就放工~

決定瞓教 重遇佢一次

見唔番~

我真係恭喜你呀~

又黎~
男子東欣苑墮樓亡.............

【17：11更新】新增影片
尖東麼地道70號海景嘉福酒店一間房間，今早10時39分進行維修工程時，工人在假天花上發現一袋巨款，於是報警，警方到場調查發現約有200萬歐元（約1645萬港元），但相信是偽鈔。

出哂汁啦⋯⋯

返OFFICE完全唔覺係夏天

但係咁標油

office凍到仆街, 我著緊褸

係呀
要成日去廁所洗面

我以為係我有問題 呢幾日根本中東油田

我好少出油嫁平時
呢幾日唔知做咩

生暗瘡未

越洗越多油呀
補下濕啦
點解我係男人仲熟過你

仆街
2粒呀屌你
平時黎m前先會爆一粒

有咩推介, 我岩岩先入廁所洗完面

因為我平時唔理

天生麗質

唔算啦
但又唔係話好差 樣樣都好少出
咪唔多理佢

收工

去到灣仔啦

我屌晒你地

我都係唔生暗瘡唔出油
如果你唔多出油 洗完面搽下蘆薈gel就得

清水洗臉多。

+1

我出油...
點搞

洗面奶點都要用啲啦下嘛

早晚控油洗面奶洗面加補濕
千祈唔好用面油紙

用左反而生瘡

真係冇
去旅行先會貪得意問fd 借黎用下

生瘡遮都就遮 用頭髮又好 用口罩又好 死都遮住

戒j啦

大家有冇試過上amazon 買Levi's ??

日日做到隻狗咁，又返得遠又返得早

邊到番邊到

放工先黎落雨

唔同連個天都唔中意我

痴撚線 十年冇坐西鐵 咁撚多人搭既

今次真係濕晒！

睇av就av 啦

紮左頭髮

呢度好多著緊身褲嘅靚女

無圖你話剃光頭都得喇

yes 油頭毒撚

無圖你話你長到超三悟空咁都得嫁啦

又一day 仲有兩日

病好未唧？

後日射波 ！

未 病到變埋聲

hey~~~ sexy lady ~~

陪老婆呀

係。。。training test好似得我唔合格

咩test

同個妹去食飯
痴線嫁咁大食嘅
容乜易食窮我

每次training完會即刻有個test, 60幾題得8個字做 d notes又亂到九彩。上training個陣連trainner都唔知最update既野

食咩先？ 可能d野岩食呢

果然係大師

炸雞pizza 姐
佢食左兩件雞 兩件pizza 同一盒焗通粉

可能好食或者佢真係餓

佢平時都差唔多
有次帶佢去食元氣
淨係壽司 2個人食左我500幾
唔肥個下勁

幾多歲先，可能消化到

嘩！失控跌落街點算？

我鐘意呢張多啲

同飯兜個女一樣
16歲卜卜脆

我無女

唔啱陪你丫？

你連飯兜個女幾大都知
不過有哥哥係幸福d既，可惜我冇，我係家姐

講乜呀你

今日先講完喎唔係咩
我都係人地家姐呀
阿哥呢樣嘢有好有唔好啦
不過唔好多

講笑，唔好嬲

露茜追唔切 po

叔叔請曬你地兩姊妹食飯

zzzz

金魚佬呀！！！

開車唔好合眼瞓呀！

叔叔請你去打牌丫

但有老婆

我身邊好多有呀哥既都好好

其實我係唔明你講乜囉

唔知做咩近黎我電話個連登有d lag

嚇死人咩

贏我嘅 輸你嘅

唔好
對到好厭 返學定係屋企都見到佢

咁你頭先究竟講乜呀

我睇人好，人睇我好啦可能

不過家姐係成日俾細佬妹有大食大
你有幾多細佬妹

一個妹隔5年但好難相處。。。朝朝放拖鞋都係"啪" 一聲咁放落地，叫佢唔好係都唔改 之後屋企部電腦而家神神地又唔認係自己攪成咁，明明部野而家係佢用得最多

哇...屌⋯⋯
我細佬買左部psvita返來
有錢到佢呀
學車學電單車

我同我妹都5年呀
唔識溝通嫁 不過佢又反叛期
少少嘢都西口西面

獨生子表示好悶

俾個嘴仔佢睇

得個煩膠細佬.....
好尻煩

皮包鐵

有細佬都好呀，可以任打

咪好囉，多個司機

如果我有細佬 我一定錫死佢

我都咁覺得

日日mit佢面豬登

將佢變做型男溝女

又一日

利申 有個mk紋身細佬

大師依家先收工？

收左工好耐啦，成晚係所事事。
而家開工搞自己生意野

我都去緊番工 加油

加油啦. 努力啦. 比心機啦.
想死都冇得你死呀, 開工啦.

捱夜都係扮工 好灰

出事架嘛

早晨

今日唔見牛姐

早晨
由於本人多次被某會員欺凌
多番勸籲 請求 要求情況下
仍然刻意張貼醜女圖令本人抓狂
本人決定退出此帖 直至另行進知
多謝 勿念

最後

我屌你老母啊你貼撚飽佢

好眼訓呀！

OH NO
返來呀....唔貼圖啦

又返工了，重有聽日

覺唔覺呢個禮拜好難過

係...仲有聽日

唉.....

又自己剪頭髮

但放完假又會好快過

唔係好覺~
返埋聽日又放假~
復活節假~ come to me~~~~

淨係想快啲出糧

今日洗唔洗 training ?

出咗糧咪又係放底係麻雀枱~

呢個月冇打過呀

呢幾年都冇打過呀

飛機呀飯兜

呢個係自己懶, 沒人幫所以無打~

以為老婆唔俾打

破戒啦

有老婆都要打既話應該係悲劇黎

各位....
我從今日起唔會再貼醜女圖...令大家不安
再令到有人離開
請原諒我

流鼻血

睇到啲咩呀

清潔呀姐

你暗戀誰

終於 !! 終於有人了解到我心情~~

慳錢

阿姐見唔見到你對住佢流血 ?

好似等極都未放假，天氣又濕又熱

自己

好彩見唔到咋 我係房 佢係出面

呢幾日都陰陰天, 又涼又有風, 唔明點解你地個個都嗌熱~
今朝行番公司不知幾咁舒服~
你地著好多衫架 ?

行返公司有海風

今朝就真係涼

我都覺
仲有聽日呀

睇清楚你啲血有冇整污漕咗啲地方呀~ 唔係比客投訴~

今朝涼左啲
但琴日真係好熱喎ching

個office我架啵 邊有客入黎 除非

除非咩呀 ? 你試過咩呀 ??? 刺唔刺激架 ???

除非我叫佢入黎
我試過叫佢入黎
唔刺激

冇野做好悶

好事黎 扮工

岩岩相反，好多野做，但唔想做..

銷毀證據~

中學咩
本暑期作業唔想做咁多就撕咁2 3頁

打開窗拋開昨天記憶與克制
愛上你強烈感覺我要愛一世

追都唔交喇 又要做卷又要做作業咩

我隔離台條友都應該好肚餓 食兩個餐 飲完可樂仲要飲埋沙嗲牛個湯

覺唔覺今個星期過得好慢

時間停頓了~

無咩印象要做暑期作業~

佢啱啱放監, 小心啲~

這世界就像是糢糊硬照~ 這世界又像突然停頓了~
看見了, 聽見了, 卻不會動~~

覺!!!!!!

明明只係4天工作周感覺卻像返了2個星期

以前都係抄嫁啦
抄到唔想抄就撕幾頁出黎
btw 應該得我學校咁弱智
8月要你返學校睇下你份暑期作業做左幾多

宜家先第3日咋

大師~~~~~~~~~

諗住的起心肝做人寫下schedule
先發現要做既野少之又少

好事黎, 可以有自己創作既空間~

點解d人而家先知機票會overbook

呢樣真心ON9, 最ON9係合法

仲要抽生死簽

Hello

買左飛同出乞兒飛冇分別原來

多少往事仍在心頭

出手太低啦無人俾佢氹到
我坐UO好多時排隊寄行李時都會有人不停KEEP住問 俾幾多錢+一晚酒店有無人肯轉第二日班機
通常都會有人肯, 今次佢要4個位咪難D, 真係咁urgent好心出手高D

買飛時D細字條款有寫明, 所以成件事最ON9就係超賣呢樣野係合法

打北泡未

落街食完早餐等lunch

肥仔金邊敢應戰 屌緊13歲女女咋肥仔金

有啲人仲要係博upgrade

超賣就錯不在乘客, 航空公司係有責任送你到目的地
如果佢因為超賣令你上唔到機, 佢upgrade你都無可厚非

不過遲check in搏upgrade個d人就係on9

估唔到美國呢d郁下就告到你仆街既國家會發生呢d事

好多野做

個CEO係咁柒既時候, 發生呢D事都好正常

呢啲港人真係

好攰 明明尋晚7點幾瞓左

食完個早餐就係到hea 我都想有d野做下

出 po 算唔算有野做 ?

廢老~

連登又俾d冷血post洗板

人到老年 係咁上下

有咩睇

好多野做 得閒死唔得閒病

又係女學生衝出馬路抵死
道德撚同冷血撚大戰果d例牌post囉

跟我朝早去洒太極喇~

得罪講句連登真係低質好多

早霸王俾森美試淘返黎既野食

public forum 係咁架喇
自己揀番啲正常嘅會然咪得囉~

都算既 同你地傾下計

我份工係可以一時好得閒一時多野做到暈

季節性多野做啊

無錯!

我今日未去過廁所呀

啱啱去完~

又係呢D

岩岩去完 好準時

係。。。超慢

一講即刻急
拿拿聲踎番陣先

見到都唔想睇

原來你係隔離~

唱下歌~

仲睇緊UA單野, 希望佢今次收皮, 俾D警惕其他航空公司

啲關公差撚到呀
等睇到時要賠幾多

可以點收皮 ?

UA一向差但佢都唔死得。。。

CEO咁撚ON9, 關公都兜唔到啦

都破過產啦, 好彩俾佢翻到身咋

賠撚到仆街, goodwill又插水, 等其他航空公司睇清楚有D野係唔可以亂黎

你太早發夢喇~ 但都希望你會夢想成真~

好眼訓呀
今晚仲要捱夜睇波

好想告訴你~~告訴你我沒有忘記~~~

十點眼訓打喊露到兒家

冇王管

打喊露都管 會死人

睇緊隔離大大與小妹個POST, 想講呢個PAGE真係好嘔心, 但我FB好多人SHARE

冇興趣

我有個fd好鐘意 明明都唔係咩港女
點解會鐘意呢條友

我主要係唔明點解d人咁鍾意睇人地拍拖既野

酸酸地易入口

都唔明點解有人會買公仔

對唔住囉

講緊買大大小妹呀
講你咩

我覺得SHARE下生活點滴係OK, 但佢而家變左港女語錄, 何況佢D野真係好低質

可能佢買左

其實我冇留意佢 就算見到都係因為有on9 share

無 對兩隻完全唔可愛既物體冇興趣

條女成日白痴妹咁
散左佢生唔生存到嫁

我都係FB有ON9 SHARE先睇到咋
同以前亞歷山大老母一鳩樣

我仲可愛過個兩隻垃圾

有喊露唔打 谷住好似會死的

生存到啦分分鐘佢畫呢D野畫到上樓添呀

係咁舉晒手伸懶腰~~~~

唔得 老人家骨頭脆 伸懶腰都格格聲

靠d妹妹買佢d公仔都係有可能

我試過呢個動作拉傷

打喊露打到扯旗

你想自含？

咁先正啊~~ 格格完好撚舒服~

咩生理反應黎

禁落台兩隻手既手指格格聲 成日俾人問 會唔會斷

佢無咁長................

手指唔會格格聲, 但唔拉下, 成日會覺得啲根會扯住扯住~

又要諗食咩了~
尋日食個四寶飯, 比晒啲雞胸我~ no good ar ~

瘦猛猛

雞胸好鞋呀

岩岩起身
今晚皇對拜

我整雞胸皮脆肉嫩

唔使做

未試過你話好食過雞脾都得嫁啦

點嫩都好鞋~

我上次整啲雞脾真係好好味架~

仲未放飯....做到狗咁

頭先十點自己鼠左落麥記食早餐 兒家又肚餓

點解咁忙

宜家12點44我已經聞到飯香
你班契弟洗唔洗早3個字叮飯呀

季節問題...一到夏天就狂返貨

12:30都聞到啦⋯⋯

早半個鐘叮係咩玩法

鬥早偷步

放飯~

公司有人幫手叮飯

你日日都講呢句

我有親戚係加拿大都搭過佢。話佢成日delay同埋話佢d機係係其他度租返黎，後者唔知係咪真

你咁留意我

哈哈哈q. 睇到呢個好想笑

因為每次講叮飯你都會衝出黎曬命

係外國食雞胸係唔鞋。之前係澳洲超市買雞胸煮，肉質係雞脾肉既肉質

我都唔帶飯....
唔好屌我你地

食多半個鐘

我地日日都話爭輸左
佢就日日都話公司有人幫手叮

我而家成日都12:30 先食，d同事1點食，2點返。因為我係office食，換言之我早d食完，係佢地未返之前都可以抖下，唔使做，姐係我可以多食半個鐘

我已經好內疚

冇同事既公司簡直係天堂

冇人話嫁咩?

整d囡黎睇下啦

冇。。。因為食飯唔使打卡

係呀。。。靜到我訓得著

我都唔洗
但太早食飯會有人話

唔好再提女女呀⋯⋯

無女女呀
再提就隻揪

咁有冇仔仔睇下

瞓著左

幾早為之太早？ 我12點已經肚餓

早過一點 我公司食1點

你快啲跳求牛舞喇~ 仲講~

食咗個黑椒牛柳炒意粉, 辣到我係咁打 c eight
其實唔係辣, 係太刺激~

今次幾有眼光~

多謝
希望牛姐會返來

牛姐唔睇呢啲架喎~ 我估~

有on9 requset用大大小妹整結婚公仔

都係唔放咁多....

可唔可以靚仔少少

牛姐鐘意靚仔

你要出馬啦

好明顯我係柒頭 幫你唔到

一個mk柒頭....都好過一個肥毒柒頭
牛姐唔中意肥...

唔柒過懷仔就唔算柒頭 利申柒過懷仔

比懷仔仲柒
利申佢係我FD

原來係咁, 等我照照鏡先~~~

我日日照完再補句我真係柒過懷仔

懷仔Fd

屌~ 點解要咁做呢~ 雖然事實係嗟~ 但都可以鼓勵下自己架嘛~

介紹你識

如果有女鐘意懷仔既話 我深信條女連屎都食得落

唔洗了 自卑

講多次你係公司係做咩架話 ?

準備開工....
想射波 明天

聽日war game 唔舒服 留在家中

你唔出席

On9 hello kitty 都冇咁柒

從來冇打算出席

點會用人地啲野黎代表自己

好玩喎⋯⋯

綁你係車頭~

大大小妹？？

瞓覺夠好玩咯~

冇靚仔
不回歸了 謝

認真架用大大小妹結婚

唔好走呀⋯⋯

唔是我公司啊

我好靚仔, 中學比人話我似吳言早

在朋友那兒聽說 知心的你曾回來過
牛丸

一打

爛袋 有人蝦我~~~不回來了 圖tg我,thx

比人話我似古天樂

事與冀盼有落差 請不必驚怕

圖呢

古天樂都可以tg我,thx

邊個咁大膽蝦你

你塊面係咪膠既

原來有個咁既東東... 大大與小妹....... 未見過~

本身有follow開 但係啲公仔竟然有人買 搵錢真係易

果個男人啊 果個啊

趕路去扮工

今晚返去體罰佢喇~

自貼

SM

來啦⋯⋯我認
Sm.完你要返來

來啦 SM

得bb相 將就下

遇竊女報販捐出3.2萬元支票

受人恩惠捐返出去都會俾連登仔屌

那個男人

覺得依家好多連登仔係黐鳩線

網上噴精既楷模

捐又屌, 唔捐又屌.
收人錢又屌, 唔收又屌.

唉 好撚悶呀, 工作又唔順利, 又冇愛情, 天啊

連登出名多小學雞

真係黐鳩撚柒線，唔收錢又屌人唔理個女，我諗收錢就會係俾佢哋屌貪不勞而獲

cute cute ~

本身諗住係屌搏同情收捐款 我估錯風向

半粒鐘內要仆到返沙咀道

block 鳩晒佢地~

尋日知學生妹又係咁，死撚咗人都要鞭屍

block到我自己變單機都未block完

有機會，真係有機會

今日變左正義聯盟vs口臭噴精

咁都有得屌, 痴撚線?

唉屌, 個EXCEL又HANG機

係喎呢排放復活假 特別低質

所以係香港地生存好撚難.
香港人既劣根性 比起強國人仲仆街.

強國人做野衰會做到出面, 理撚得你.

香港人做衰野會收收埋埋, 再成班圍爐合理化自己行為, 貪要貪到盡唔可以執輸..
一比人屌就先搬合理化原因出黎, 再講就話人地都做點解我唔得.
之後屌完你,串完你一大輪, 第二日又係失憶症發作.

香港人至叻呢招，人做我做唔會錯，我俾人鬧係佢錯。劣根性嚟，改唔到㗎喇，我都係攬住個香港陸沉算了

飲酒巴打今日返到幾點

講真叫人唔好鞭嗰班唔係話個學生冇錯，只係點解死咗人啲連登仔仲可以講到咁涼薄，扮多一棍落去。覺得呢個社會好撚多負能量，多到唔係睇人仆街先開心，而係人哋仆完街走去扮多棍先開心

今日返1500-1900

開心JJ

利申冇跟進單野
呢d新聞唔係日日都有架咩
點解今次又咁大反彈

白逗4粒鐘人工可以食餐晚飯

可能係HAY嫂個妹掛

因為係hay嫂個妹

有機會係咁，見到有人comment話個家姐做得多陰質嘢報落個妹度

笑而不語

IU對腳真係世界級

因為係個女仔自己亂過馬路 (的確亂過馬路係唔岩) =[轉移重點]> 因為個女仔係HAY嫂個妹 => 所以個女仔抵撚死

IU成個人都世界級好不好?

駁唔到

大師講野好中point

IU 係乜水呀又 ?

泡菜 ?

對

唔鍾意泡菜嘅我都唔覺意J咗

如果佢係你女朋友/老婆, 你短命10年ok ?

不了

ok

泡菜係雞係公廁

認同但

真心, 知道係泡菜後減左好多分, 你話我歧視都好

我依家返嘅公司

執幾劑就好，女友老婆就不了

泡菜

嘩出面D POST原來好撚ON9, D新聞一入去全部叫人積下口德

係呀有班垃圾係度玩抽水

跳樓又積口德, 撞車又積口德, 乜撚野事

是咪波台班垃圾

今日玩 block 人~

唔是 我覺得連登多左好多5毛同真心惡毒撚

大師ho ball

大交合話有雷暴呀~
小心啊~ 落雨好收衫喇~~~

得縮骨遮可否保平安

美國, 日本係朝鮮半島徹人,
加上多一首艦去緊北韓.
睇黎真係打...

搵地方避雨好過啦

同事都睇得出我好悶

世界大戰

有冇人可以共撐一把傘

聽日返工.

好彩已經去過美國

得一把傘
一起的撐

好彩係屋企 唔係淋濕哂都似

今天我

嚇住先~ 唔似打點嚇到人呀~

你搞咩黎 ?

冇係咪唔洗返屋企?

睇下有冇男同事帶左大遮啦

報到 e家去整恤衫

因為我成朝都係睇notes

好過我多野做

頭先訓著左, 完全無人理

憤怒到想痾屎

嬲到噴屎

時間快過d

我有fd 佢個女ex係泡菜，佢話泡菜妹好蠢

好 做得好 執房執得好 我安心放工 成件事好好

HKO: WideSpread Heavy Rain may Affect hong kong in the next couple hours.

地盤無consent已經hea左3個月
今個月頭又withdraw and resubmit 又要hea多一個月
日日10到5係site office無所事事覺得自己好廢

多野做到完全唔知自己係度做緊咩

做RE ?

返工遇著我都幾慘 日日俾我玩 精神上轟炸

ARE title做RE野 又要驚bd落黎辣更
個site office又得自己一個on99

唔緊要, 得閒吹下水

帶LAPTOP + 漫畫去SITE OFFICE啦.

返工返到傻左

今晚快活谷肯定濕地

有巴打講, 上水已經好大雨~

屌 好撚慘

玩丁丁 ?

上網上到無野好睇 搵緊有無d freelance做下

喂, 今晚既貼士呢

未去到咁變態

濕哂 唔驚

仆你個街
姐係我都死撚梗啦

唔驚 送遮

有冇人有玩手機真三國無雙

本來有單搵我, 都唔做. 又要計數又要畫圖

wtf sha _ _ _ _ rd?

啲馬又要刨過

不了, 呢啲 game 要用 ipad / tablet 玩先得~

拜仁5-0皇馬

唔係波呀

呢隻好hea架咋
有auto比你掛機 番工hea時間一流

我屌你老母呀

呢個 po 正呀~ 好多"口德"傻撚~ 我 block 咗好多~

3D 架嘛~ 搞到部機好鬼熱~

番十放五仲想點

返埋聽日 就可以去玩

好撚慘架, 一個人係SITE OFFICE.

望出去見到維港已經黃撚晒

都話落雨要刨過

有冇人唔敢再去海灘游水~ 因為有機會有食肉菌 ?

乜撚野工黎咁爽

頭先咪入左呢個POST囉, 所以先話D人周圍叫人積口德

真係有排落

有紅色雨區

希望5點半停雨, 開開心心回家去.

貨櫃車成架跌落橋
[url]
[/url]

有遮~

無啦啦行雷既

雷暴警告去到5PM

好撚大乳

係廁所欣賞緊雨景

仆街今朝出門冇關窗

海底奇兵

塞晒兩隻耳仔都聽到雷聲呀

自知不中用像番皂泡 你可否對我好

忙左成日 唔想再郁喇

好似之前自爆過係mk

太子現代教育個棟野呀

我地好近

伸出窗say hi啦

報定驚先 太子有人求救 懷疑禁錮

我揮緊手啦, 你唔見咩

俾佢老細禁錮

去廁所都要自爆

仆街 上次行唔知邊度有條傻閪大叫地球守護者

相已影

今晚去 check 下先

叫你呀？

一定唔係 就算係都掉頭走 好撚多人

我到左喇. 你係邊呀?

咩事

於B咁大個仲怕行雷

玩甲由但怕行雷, 難以置信

唔得咩
仆你個街每打一下我個心都嚇撚到癲

11樓 chan jack

塵積

大師同爛袋做乜咁基

對面華益10層高仲以為你係
九龍太子西彌敦道771-775號柏宜中心12樓
五十鈴 - 合眾汽車有限公司

好,玩完, 收皮.

起碼12樓喇~

屌, 真係好大雨

終極起底

。。。

我11樓

點會呢, 要計 commission 架啵~

佢傳銷中心喎

amec hkue 7,8樓好多大波top up 學生妹

唔怕甲由, 但怕行雷..................

屌真係起底

其實而家影一張相真係好危險, 要唔比人知你係邊.. 真係要一個電話, 一個店名都影唔到.

加上Google Earth + Google Search Engine...
Facebook Tel No. + Linkedin Email Searching..
Whatsapp Profile Pic 等等...

哇...又貼女女相
忙到仆街

11樓office完全冇名嫁, 驚有人產上黎, final boss裝身地點

冇錯.. 11樓係完全失蹤(我未搵到)

以前住唐樓成日都見到甲由

同埋d傳銷中心, 另外sales 係彌郭道佢地自己租左幾層, 完全冇提到我地公司名, 好似外判左出去咁

隱左形既11樓

爛袋係咁俾貼士

catch me if u can

找到了

謎底已經解開啦

終極自爆

去個廁所咋, 做乜姐

地址正確, 但由佢. 都冇咩野睇.
係得沈大師個樣

開沈大師事 貼黎睇下

有咩方法可以長期用雷聲對抗於B既甲由

又5點,仲有半小時.

究竟d sales 可以sale到d索女大波妹讀d19 course

關11樓咩事

冇方法 你死心吧啦

11樓原本就係做呢D野.
CTDGroup Ltd.

新人加入留名

潛左水...請問發生咩事

唔怪之得我地d course都同沈大師有關聯

點解成日都收工先有人入黎

因為其實有野做 臨放工做到七七八八先入黎囉

5點咋幾時收工呀

死..... 好似病病地添~

聽日應該要SL啦咁

SL!!!

你地真係知我心架唧~

點會唔知

屌成版都係口德post

如果你地拍拖, 你地會唔會問你男/女朋友前度既野

我收6阿

講起會問

會
利申:好八掛

agger

最緊要佢而家個心係你度

如果佢打死都唔講呢

知咁多無益~

唔會

唔講咪算囉

佢講我咪聽
佢唔講我就唔問

你地唔會想知架咩

痾出左我既憤怒

我會呀

知黎有咩用

唔知, 我都係搵野鳩UP下

唔會 陣間自己攞黎唔開心

唔想知 知黎盞自己拎黎比較

唉 那有女

試下問你鐘意前度多啲定鐘意我多啲

呢啲on9問題黎嫁喎
我鐘意問都唔會咁樣問囉

到底要幾蠢先會問呢D問題

MK妹級數

呢啲聽完就算

總會拎自己比較

聽完唔可能算

唔算可以點

我屌, 廢中講野, D 口水噴到我塊面

記一世

有冇奶返佢

係, 我記性好好, 寧願唔知

會逼自己做得更好 取代佢係你心個位置 取代唔到會唔開心

聽咗, 無乜野丫~

如果爛袋係你男朋友會

俾我冇咩所謂喎
不過未真係問過

巡例都要回禮噴番佢~

鬧佢

會叫雞 不了

廢中仲做緊野 廢老我已經食緊晚餐 陣間出去行 返黎沖涼返教

等收工....
終於可以hea 下

真係記一世

全家, 街坊都叫我男朋友叫雞喎

俾伯母咁唱法
點唔記一世呀

我好想死呀, 有冇人做下好心殺左我

出去行會濕晒喎~

如果係11樓........................... 應該可以~

今朝坐地鐵一路睇住書
坐到一半有個阿叔上車
屌咩坐到過晒界
唔想同你有身體接觸呀
跟住佢拎把剃刀出黎刮鬚

我即刻落荒而逃

高手

CLS

高手高手高高手

屌, 夠鐘D人仲唔撚走, 我做第一個走好異相

中午食完放題，而家好眼瞓

你幾時變到咁。我對你好失望

放工

個個坐撚灑係到

我日日都第一個走

X2

x3
而家開始有人同我爭

企門口standby 唔該

企係部打卡機到

我地admin 最快走
我係緊接在後

好想扮工....
但係 做死

全部同我行撚開 打卡

你係唔係暗戀表妹

細過我 鐘意佢既機會係0

幾歲姐

18

好想瘋狂朗讀英文
Had you rather Caesar were living and you all died slaves, or Caesar were dead to live all free men

咁你暗戀誰
我

即係要大過你先得呀？

咁娘娘呢

邊個娘娘

於b娘娘

你問左一個好撚強大既問題

咁又唔會既 一心一意就得

Not me la
一分鐘知乜水嫁啦

未追post
唔知你地講咩

是日打飛機相

認真答 會

我自己係香港好少影相，影最多係港女咁影食物

唔記得15號卜位同老母食生日飯

聽佢地開會開到而家都未走得

南區

而家book

有冇貢獻

收工在望

快啲招喚娘娘喇~

Summon娘娘

仆街 俾人陰左

陰得應唔應 ?

直頭應過應采兒

3minutes to goooooooooooo

買野餵流浪狗 唔答

下次去影

做乜鳩

汪汪～ 仲未有得食

上緊山返呵喇我

餵完喇

未飽

幾年冇人餵 又唔食野 緊係唔飽

春

我冇架，聽囉，同埋知道發生咩事

呢個唔係南區？

我都想餵。。。。有冇團join? 其實 我都想養狗

仲未開完?

想餵貓多啲~

貓都好。。。我屋企樓下好多

黎緊紅假去餵貓貓, 有咩注意事項 ?

住邊間hell
大仙

我而家先睇得明

走左出街

👍🏻👍🏻

大師已經俾部野迷住左

已經取代咗女朋友

佢要溫書考牌

考航拍牌

原來俾車撞死個個我識 點解我完全無印象

會計女友

大師影個d相簡直大師級

留名For辣殺一分鐘

一分鐘比人追擊 ?

聽日射波, 要早啲瞓~~

sor 太多fans

皇馬fans都係瞓先
反正今晚會輸100球

個個射哂波

之前用刀會票唔洗用發達窿
而家用返成日要增值

屌成個department 都射波
包括我自己

戇尻尻返工中

多謝皇馬
收錢

真係咁多人射波?
平時樓下人等車
今日車等人

公司無人射波...真係好奴隸

番埋今日終於放假

今日可以早走2個鐘

點解既

公司政策一個月可選一日早走2個鐘

咁好既，公平咩

其實一個月ot既時數都唔止啦

從不喜歡ot

早呀~ 竟然無射到~

有冇人用緊 likhkg web 版呀? 成日都 load 唔晒啲野咁, button 又唔 work
要 refresh 先得~

今日愉快工作

愉快得你個樣 咁

搬死....
好多貨呀⋯⋯

愉快工作

用緊, 無問題喎

部野又真係幾高質

chrome ? 有冇 adblock ?

chrome呀, 無adblock

懶懶閒埋今日
下星期阿姐就返

睇咩人影姐

大師

09:30:19 09:30:19

今晚要收遲半個鍾

個新人太勤力...
俾佢追住來做....
你老尾

新人熱戀期1個月

至少都熱戀到過PROBA啦

我都係 阿姐去完旅行返

以前公司有個同事過左proba 加一百
以我所知佢仲做左兩年做到而家。

我而家份工冇proba, 點睇

你個位等人用~

我果行有 proba , 但唔興加人工

我過左都冇加人工呀

7點後窮撚係圓方可以食咩

而家仲有過試用加人工呢支歌仔唱架咩

你應該睇為, 無過 proba 都俾足你~

當大快活,cafe de coral 都六點收檔既時候仲有咩食?

中伏喇~ 買咗個好難食嘅包~

mtr 去奧海城食

好眼訓, 努力埋今日就有4日假啦

但4日假會過得超快~

講呢D

咁講邊 d ?

妹返過去佐敦食飯call G 直落

兜兄
答得好，完全think out of the box

日日去玩，會唔會有意義少少？

咩依加過PROBA仲會加人工既咩

同囡囡去，飯call G要等下次

屌條友天生工作狂...
早餐我都未食完就問我點做

熱戀期嘛...是咪第一份工呀

痴撚線, 我會比疊NOTES叫佢慢慢咪下, OR比坐山佢FILE住先

最憎做filing

考驗新人既最佳工作

新仔係做呢d架啦

係 我認命

今日成間公司少左一半人, 你唔講我以為5天半工作返星期6

做人都係唔好咁勤力

做無腦filing好過捉你去開on9會take minutes

早

識玩一定射波

我返嚟啦
今朝撚完貓貓心情好蒲下頭先

你地filing使唔使用電腦??

改左名

要

返工咁耐未試過開完會有 minute send 返黎

其實FILING好攰, 最慘係有DFILE好灑, 跟住有一張要ZIP返入左 又要拆返出黎, 跟住全新個新又亂又要排次序又要釘窿, 又要搬黎搬去, 攰撚到

牛丸BB我好掛住你丫~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

但下次開會take minutes果條友要up返上次講過乜架嘛

淨係留意一分鐘~
我改咗名又唔講~

識玩一定今日返，通常好hea
平日先射波

耶~~~都係爛袋對我最好 感動

我通常都係匿埋一二角坐地下做

你....
有咩?認真問

唉我阿姐唔返 我又要做埋佢個份
好攰呀

著裙坐地下

無~

出埋佢份糧?

企係度彎低腰

我都想 日日俾佢炸我就黎想死

琴晚段片

TaiKoo + Quarry Bay, 飛到好高.

如果可以出埋人份糧
我今個月最少多半份糧

你今日唔係射波咩 ?

我係於B上司會叫佢瘋狂FILING, 將呢疊空既A4紙排序拎去釘窿FILE, MANY THANKS

係呀 唔係邊得閒上水
平時呢個鐘數佢應該打左黎揾我

嗚呀, I KNOW THAT FEEL 我都好想死

佢好似唔係好著裙

d阿姐又要放假又要心掛掛份工係咩玩法

公司是我家呀

千奇唔好俾我見到你
我會咒死你

牛丸姐
早晨呀～～

係好撚痴線, 勁有責任心, 間公司好似佢咁

好正啊大師你d相+片!
被你燒著左(不過死窮撚永遠得個睇字)
幾時過海嚟影下九龍區

點啊你 又想欺凌我啊

咪係囉
入左醫院就休息啦

下下話幫公司慳開支又係咩玩法

應該禁止著病人裝既用電話

宜家佢唔係度
變左我批錢
利申9批

用錢喺公司瘋狂開PARTY

咁未當無囉, 知太多對自己無好處, 最緊要係E+佢冇咩特別野

屌你~ 應該係我射唔係你射架喎~

唔係....我唔會再放相....
放心
講聲.早晨姐

咁大權力

批錢?!

先射先得呀仔

我果到D人都係咁架, 明明hea 撚左成日, 收工都要鬥遲7點幾先走

呢d正一賤種黎

邊日嘅話題 ?

冇錯
佢個日打俾我話 啲同事要俾錢就開票啦
有quotation 就得嫁啦

昨日

準時走即係代表你冇野做 愈黎愈似日本, 唔OT早返屋企比老婆鄙視

屌,我而家份工過proba果陣, 話加我10%以上但delay到十二月annual一齊加, 最尾十二月加左4%

所以上星期resigned, 而家咩都等指示先動手

我鐘意影相多過拍片，航拍比到我另一種方法(或者叫另一個角度)影相。
錢就儲既姐, 疊埋心水玩死一種興趣咪仲好，九龍區日頭冇咩野好影
反而我想影下夜景既新蒲崗 / 石澳 / 香港仔 / 港大 / 赤柱 / 石峽尾

4%

當俾乞衣

好慘, 得幾舊

4%夠買狗罐頭

4%here

咁搵工未呀 ching ~

記住Ot

4% 都無 here

鬼叫之前有條big4 partner 比人問到, 一個日日準時收工同一個日日遲收工既同事,鐘意邊個多D, 佢答後者

屌, 多野做都準時收到工既先係人材囉. 效率都早幾班啦

我0呀

搵到啦, 新果到加左2X%

1002

屌那星有人用強黃哥同大大小妹畫功比

差幾皮

32

1001

咁講hello kitty 都係畫功差

我仲係度諗咩係強黃哥

未爆啊~